癲狗日報William Luk俾黑警一棍打到暈喺地下

21:17

港九新界，遍地開花，八月十號，光復荃灣

荃灣啲廢老唔食下煙唔識醒，狗總隔離集醫院，民居，學校，地鐵站，商場於一身，再加上地理位置四通八達。

聽日港島區奮戰，新界都唔可以衰俾人睇

下一站，光復荃灣！

城市廣播 City Broadcasting Channel (CBC)
1 hr ·
【黃大仙現場即時】

約於8月3日 23：00 左右，癲狗日報記者遭受警方棍毆右邊面，導致該名記者疑頸椎受傷，出現暈眩及作嘔的狀況。

期間該名記者即使暈眩仍堅持堅守崗位，繼續完成攝錄工作，其後短暫清醒過後，於 8月4日 03：40 期間再次暈倒。

一定要無事

屌啲黑警死全家都唔撚夠

屌你老母死黑警

屌.....

屌

頭盔擋咗，急救之後冇事
仲做咗之後幾個鐘直播

佢下下衝到最前線，真心揾命搏

上次先中完彈呢個
今次又奶野

RESPECT

佢本身身子已經弱

佢而家點

黑警死全家

毓民旗下都夠膽搞

推

呢個好撚勇
中過彈食過棍

前晚馬鞍山射胡椒彈天橋好似都係佢第一個到